召喚所有年初四要返工嘅巴絲

除咗喺到呻之外，我仲有d嘢想講。

就算今日俾我推到上報，都只係一時嘅勝利。就算我拎得返屬於自己嘅假期，香港可能仲有好多公司要員工硬食呢d 不平等嘅待遇。我相信唔止我一個人想對抗不公，但係我地勢孤力弱，一個人嘅力量並不足以撼動呢個制度。唯一嘅方法就係組成工會，話俾自己聽，話俾人地聽，吾道不孤。我地要用自己嘅雙手，去捍衛屬於自己嘅權利。

希望各位巴絲一齊加入

二百萬三罷聯合陣線
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG
二百萬三罷聯合陣線

推

佢法例上冇做錯你又吹佢唔漲.......

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

佢只要48粒鐘前通知你，再俾返假你。你其實吹佢唔脹

點解佢咁想28/1開工

我都明
蝕咗年三十早收工

Plan好晒行程先嚟搞d咁嘅嘢
僱傭條例真係好垃圾